絕代雙嬌國家隊，歐冠集體榮譽和個人數據全記錄

眾所周知，國家隊和歐冠是強度最大，最能檢驗球員真實戰力的戰場。 而作為當世前二巨星，有必要對他們的成就做個記錄。

成就包括集體榮譽和個人數據。

國家隊集體榮譽，C羅2冠，梅西0冠。

國家隊個人數據，C羅88球，梅西70球。

歐冠集體榮譽，C羅5冠，梅西4冠。

歐冠個人數據，C羅126球，梅西115球。

只記錄，不比較。

拒絕絕代雙驕

世青冠軍奧運金牌

友誼賽唔計？
亞軍又唔計？
花迷點打J

計埋亞軍再講

國家隊個人獎項
C朗:0

靠隊友就得，靠自己真係乜柒都無

但花迷唔計西甲亞軍

做咩唔講埋聯賽？
明明聯賽都重要
牙朗︰英超西甲意甲
小花︰西甲

樓主冇分友誼賽同小組賽已經手下留情了
Respect

輕輕用 wiki 做左個奪冠小統計

小花
聯賽︰10次
國內主要盃賽︰13次
歐冠︰4次
世冠 + 歐超︰6次
國家隊︰0次

牙朗
聯賽︰6次
國內主要盃賽︰8次
歐冠︰5次
世冠 + 歐超︰7次
國家隊︰2次

簡單黎講
小花係西甲之王
牙朗係歐洲之王
講完